［統計］你屋企人係藍定黃

點解好似身邊嘅人啲老豆老母都係藍
利申 老母深藍

正皮 黃
負皮 藍

老母經過我熏陶後黃
老豆就中立撚加少許淺藍

巴打好勁
我幫老母like哂立場 蘋果等等嘅fb page都唔掂

有時係到諗啲藍絲好似比想像中多

Same

求
求
大
家
屌
我
老
母

老母深黃
老豆被老母教化之後, 由淺黃變深黃
今日老母差啲屌狗屌到被狗拉, 好彩老豆一野撞開隻狗

老母一開始淺黃，慢慢睇燒山，再之後聽埋光明頂變左深黃

老豆就由始至終都深藍，同佢傾都廢事

全家深黃

個個都深黃

老豆淺黃老母港豬點計

父母藍到青

一淺黃
一深藍
應該比正皮定負皮

我老母返工個度有一個比上面逼害既人，我又每日同佢分析（呢個要好好心機，唔忍下手都反埋枱）
佢講曬上面啲衰野比佢聽，而家有咩事佢仲激動過我
老豆就冇得救
我都唔理解藍絲諗法，但佢地永遠都係錢行頭先。
可能我老母比較母性，佢見前線比人捉係會喊

唔想再講

深藍到入骨

其實cut撚左tvb，就一撚定會變黃架啦

老一輩經歷過文革比中共逼害過嘅老人家都係深黃
我見啲爺爺奶奶都成日講佢啲經歷

中年人普遍都藍

新一代都係深黃

好啱睇方向報班廢老睇

每次食飯同老母上堂
淨係睇蘋果加久唔久碌連登
唔撚裝YouTube畀佢用

黃到發黑

如果我老豆係咁就好
佢每日都好存生活係平行世界入面

除咗我一個黃, 全藍

全家藍到出汁

我老母話tvb好中立
真係屌我老母

全家都深黃
我公公當年走難落黎香港，見過晒共產黨既陰質野
成日教我地共產黨信唔過
連我婆婆都贊成火魔法師對付班黑警

藍中一點黃

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

好似一

兩個深藍

全黃

淺黃，我調教的

藍到仆街。

不過我俾家用，冇我符

住你對面海
慢慢感化下佢啦，叫佢諗下想唔想香港變到支那咁

過左721 831 仲係藍都幾難救

邊邊贏撐邊邊

屌你老母

試下同老母講道理啦

藍黃唔重要，最重要係

由上個月開始我無曬撐警 ge 所謂屋企人

三個家姐係黃，阿媽係豬

黃+花生友

爸爸 （退休公務員）黃
媽媽 （主婦）淺藍
姐姐同哥哥 ～ 黃

黃

多謝你

50 50

嘗試下啦，講唔到就算，點講香港都唔係支國一言堂

我係6月中開始感化佢地
不過老豆番工身邊太多藍到發黑既柒頭

一淺藍一黃

我老母冇救嫁啦
話佢弱智真係比面佢

羨慕

藍

扮中立淺藍

藍到紅

老竇深藍
老母淺黃

父母係藍

佢全部仔女係黃

藍到不行

全家都黃
但冇人敢出黎遊行
大家都係自保至上既心態

巴打屋企真係好幸福
我都想一家人出去遊行

最緊要識投票

全家死剩一個 藍黃都冇

藍 每晚都好辛苦 好羨慕有黃既屋企人

其實相處到咩

利申全家黃

老母淺黃
老豆藍 不過屌完佢之後就冇再睇藍屍page
叫做有少少進步

父母深藍
呀哥深黃
全部表兄妹黃
除咗一個姑姐之外所有長輩深藍，明明全部香港出世香港大都搞到咁

兩個都深黃

淺藍
最近有變淺黃嘅跡象

老竇聽燒山
老母聽陶傑

全家藍到變紅
虧我阿公仲要係國民黨將軍走難落嚟
俾佢知道佢依班仔女全部奶共真係棺材板都翹起

老母7.21前淺藍,幫過DAB寫揮春派月餅
7.21鄉黑打人後開始轉為中立偏黃,開始課金睇蘋果,鬧POPO,與DAB割席

全家黃

我老母最鐘意講先撩者賤

我屌明明777佢撩起先

全家都好黃，I love my family

老母淺黃
老豆深黃，連登PO追得仲快過我

同輩嘅影響真係好撚大
點都唔會信自己啲仔女

屋企係黃，話說阿媽有個同事係藍黎，一直都唔信警察衰個啲，但佢好信鬼神，之後佢聽收音機時聽到佢地講話太子站好多鬼魂/又好多人被自殺冇血呢啲，之後依加就變左黃，覺得警察有殺人

我屋企人好耐之前用腳投票，移左民去外國
而家響香港、加國都做左選民、可以投票
香港會投本土派(冇得揀就民主派，總之唔會投民建聯)
加國黎緊大選應該會投conservative

全家深黃
連姨媽姑姐表乜表乜都係
姨丈淺藍變黃

全家深黃..

係香港有血緣關係既親戚都係黃
兩老同兄弟姊妹更加係深黃

一深藍一港豬式深藍

呀爸藍
呀媽係總之暴力就唔啱嗰隻，自稱黃
我會歸為淺藍

中立偏黃

媽媽 淺黃
爸爸 本身深藍變咗淺藍

投唔到 老豆深藍 老母淺藍 細佬細妹都係黃

老豆深藍
老母深黃

所以早就分咗居

老豆中立道德高地
老母藍，佢嗰邊啲親戚深藍，得幾個90後係深黃，因為其中一個親戚做狗！
我真係恥與為伍！死全家死埋我都無所謂

屋企人黃起上黎真係痴線
我朋友聽佢呀媽講仲快過睇tg gp

好值得鼓舞
可以同多d手足分享下有冇咩特別技巧，等多人d可以幫手將屋企人變黃

全家深黃成日一齊鬧黑警鬧政府

深藍

兩個藍撚到發黑 試過所有方法 都係冇用 佢地睇到咁樣打D手足話合理 仲可以點

黃！

兩老雙藍

老母 真中立

老豆 淺藍但佢自己心入便都知是on9的，動之以理佢會同意你，但淺藍不變

大妹同佢老公 深黃
細妹 藍 佢老公unknown

我老豆係深藍，點算？

冚家深黃

屋企反共基地

2黃2藍

老豆老豆深藍

父母都好黃，有出去和理非遊行

咁樣變黃都得

我都想有深黃屋企人 不過兩大長老係屋企都話唔講政治 大家都知好難改變對方既立場

藍到發黑呀仆街
如果藍絲可以原地自爆 爆埋我兩老都冇所謂

老豆藍到發黑，當d 狗係神咁拜
為左d 狗叫我地死全家

三代都係黃
不過啊媽啲兄弟姊妹就唔清楚
佢地係農村出身

老豆死左佢頭七我燒炮仗當新年咁過

勁深黃 勁反共 反共意識都係兩老培養

全家深黃 比佢地教大😏😏

我 老母
「個女仔隻眼係俾啲黑衫用鋼珠射盲咖 有晒相啦」
「你啲咩相 黨媒既？有晒片喎」
「咁佢做咩唔報警告班差人」
「依家點告？搜證檢控全部都係自己人」
「咁佢搞得暴動預咗咖啦 你地話要革命呀嘛」

到依家我都無同佢傾過計
明明係佢教我做人要明是非

利申：佢已經移民咗去外國幾年

全藍

同老豆冷戰緊張，比佢當左我透明

兩個老豆都藍你都幾慘

上一代全藍
阿哥黃

老母淺黃
會屌政府同狗但又唔想我出去

p牌負皮，超深藍，認同國家要高於法治

唔一定
我識人細個屋企都有受過文革逼害
但剩係恨毛澤東
覺得鄧小平開始改善到經濟就已經變好
呢啲人只有實際利益受損先有少少可能會醒悟
但我會諗更大可能係佢地到時會俾中共洗腦認為經濟差係西方係示威者既錯

全家都藍到仆街 次次發夢都要揾藉口

老豆深藍

老母港豬

我調反轉我兩老都係藍
佢地自細就講好多共產黨野比我聽
我就開始反共了

老母14年藍底，自從安心事件down左蘋果家陣日日屌鳩林鄭，但唔係太受到手足Ｄ火魔法攻勢
老豆怕且係地下黨員黎，紫到發黑（紅+藍），日日睇cctv同埋會買大陸Ｄ抗日飛機片睇

冇得正評 全黃

全家深藍冇得救

我呀媽都係咁
但老豆就仲係藍到發黑

試下幫佢哋裝連登
而家我老豆追post重勁過我

老豆老母 中立
家姐 中立變淺黃

正皮唔到

父母淺藍
呀妹深黃

都係黃，只係時深時淺

主要係佢睇唔順鄉黑無差別打人,黑警又唔執法,我就從旁加鹽加醋推波助瀾講多D黑警,保皇黨D衰野等佢仇視佢地

深紅+深藍

屌到變左淺黃

藍到就黎黑

老豆係黃 但唔知佢深黃定淺黃
老母個邊啲親戚就多藍 但唔撚理 我大L哂 屌撚哂佢哋唔可以還口
後生嘅自然全部深黃

完全唔想同佢地講野

仆街打錯
係老豆老母先啱

屋企個個藍色扮中立

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

全家都係黃
連我80歲既呀公都鬥班黑警仆街

藍撚到 所有親戚都係藍

藍 好耐無返屋企食飯

身在澳門，深紅老豆老母連六四，新疆集中營皆能洗白。

終於明白你地香港人罵我地作澳豬的根據為何。

之前黃藍64 而家82

跟本中立撚都係藍

藍/紅
今日先被屌咗一穫

深藍
冇撚有救

離地中產安定撚

識聽道理就唔係藍屍啦

全家都黃

要撐住呀！

上次何妖搞到冇得賭馬佢都冇屌何妖
我就知道我做咩都冇用
老母叻好多，自己識搵野睇
返工仲屌藍絲加大陸人

想去打柒你老母然後話佢先撩者賤

老豆老母深藍 阿嫲阿爺淺藍轉黃

全家除呀爸外都係黃，呀爸大陸出世，崇拜共產黨

兩老都深黃

全黃

老母仲要係深黃

全撚黃

全深黃

又窮又藍
冇撚得救

只有blue object 先會話自己係中立

本身3深黃1淺藍
612之後就4深黃

兩條都係怕死中立撚

深黃

same,成日同老母撚化老豆

全家父母同個八十歲嘅老人家都深黃，個老人家仲日日買蘋果支持肥老黎

係有件賺大陸錢既仆街藍

一個黃一個藍點投

全家黃
我媽屌林鄭同班黑警勁過我

有冇試過比熊仔頭條片比佢睇
呢個係一個幾淺白易明既例子

Same here
幫佢地follow黃page同買now 新聞係有啲幫助

一係帶你老豆上街 話去打示威者
要全黑然後call 999捉你老豆
uncle被popo調教下就會黃㗎喇

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

一樣
依家努力緊將老豆都拉返過黎

佢講一句撐警我扣五百家用
點解？因為先撩者賤

淺藍 見撚日話唔搞事就唔會受傷 講到唔關自己事 屌佢 冇得救

老母自2014年起就黃
老豆就藍
因為政治鬧過超多次交

老豆深藍 媽媽淺黃

老母係弱智 老豆係自以為是嘅中計黨
救命啊好撚辛苦啊

正
就係要咁做

老豆老母成家深藍
廢鬼事同佢地拗

全家極藍

深紅同淺藍 無得救

推左

屋企人 唔係講親戚啊
做乜上面搬埋啲姨媽姑姐出黎

兩老都藍撚到發黑啊屌

我老豆返地盤既
如果佢係blue objecr我會篤佢出黎
地盤啲阿叔冇腦架

破壞公物潔癖撚x_x

冚家深黃
老豆老母睇劉細良文昭多過我

藍
不過係扮中立嘅藍，咁仲仆街，就除咗合法嘅遊行示威之外，其他都被視為值得被警察打死同送入監獄，因為無犯法就無事喎

就算睇到無辜嘅人(街坊同傳媒)被打都可以拍手鼓掌同大笑，又話阻住警察做嘢，又話收錢做嘢

我已經delete 咗TVB 同幫佢哋down 曬蘋果同全部報導客觀新聞嘅apps ，仲要整到佢哋YouTube全部黃曬，佢哋只係明白和理非，仲要繼續堅持自己立場

唉

講共產黨d咩先
佢地up得出仲可以係藍
我阿媽成日都話如果阿公仲係到
一定係屋企日日屌共屌到上天

又紅又藍
好彩唔係長時間屋企住唔洗日日嘈

老豆後生果陣本身做到消防, 不過丫嫲太膽心先無做
老豆正義之魂咁多年都未熄過
佢會淺黃係因為民主黨唔爭氣
為左保護老母而陪佢出街, 慢慢變番深黃
老母馭夫術先叫好野

老豆成日話自己中立，其實係藍
老母就港豬

藍撚到仆街

點解冇深紫色俾我揀

成家黃

家姐淺黃但唔出黎行
老豆淺藍，唔鍾意中國人但撐警
老母中立話兩邊都有唔岩

same，老豆重叫我唔好係網上亂講野

淺藍變淺黃

全藍

而家都避免去飯局，屋企兩老就無得避，唯有盡量唔討論咁多
始終又唔想同佢地嘈，畢竟班親戚由細睇到我大好錫我，作為長輩又好關照我依個後輩唉可惜大家價值觀不同

老豆黃
老母唔黃唔藍但成日潑冷水想我做順民 嬲嬲地唔撚比家用

藍啊

講極都唔聽

係咪老豆深藍老母淺黃識好多家庭係咁

全黃
老母思想勇武，有課金買gear，佢話今日等巴士見到手足個樣好攰好殘，好擔心佢地 佢仲話想將願榮光改做鈴聲...

唔撚係囉
我老豆就係文革果期走左落黎
而佢係藍到仆街

我老豆係地盤工人，佢同事係佢電話裝左連登，由中立變左黃

你估中咗
我老母越嚟越黃

我老母紅添

哇好撚多負評
唔知藍絲有冇超過一百萬

之前老母港豬＋淺藍 日日sd野佢睇
而家一家5口全黃

btw 不推文回覆

老豆深黃
老母乜都唔理 真係唔理嗰種 唔係中立咁簡單
我都唔知點解可以唔理
連同佢講叫佢睇緊啲股票 我驚冇咩事佢蝕到渣都冇 佢都叫我唔好理佢 我唔明佢諗緊咩

親戚全藍 有啲扮中立 屌 (唔計後生嗰啲 但都半黃半藍)

媽咪淺黃和理非嚟
我幾個舅父係深黃有和理非 亦有勇武
相反老一輩 例如婆婆同阿公就係藍成日話中國點好點好，但明明佢哋以前就係游水走落嚟香港

+1

藍到發紫

屌埋我老母啊
佢重要同我講其他新聞好偏頗

一淺黃一深藍 家姐外國撚 淺黃

頂我老豆都係
日屌夜屌
但當我話要出去就
話我體能差 好危險 又話我又唔會幫手打 去黎做乜

然後話我地人數咁多點解唔敢圍狗
佢一直都覺得要狠狠咁打狗
唔可以佢地一推就退 咁樣每次結果都一樣
成撚日得把口

全家深黃
黃過我

淺黃，但有時會忽然變淺藍

點解比你教化完？

三黃
一深藍
一鴕鳥

全家都深藍啊屌 好撚辛苦

好勁
我阿婆家族當年被批鬥，
阿媽成日講返婆婆以前成日鬧共產黨

我老豆同你呀媽一樣
平時成撚日掛住睇韓妹，一睇新聞見到魔法呀鶳呀唔知前文後理就屌

藍到紅
所以所謂民意冇用

好妒忌
屋企兩藍

一半半

所以之前個啲迷信post 都有存在價值
老一輩真係特別迷信...

係
其實藍絲好撚多

咁好

佢自己有睇一百毛 毛記 蘋果
宜家對cctvb免疫

講過啦，佢咪答你721係保衛家園，如果佢係警察開槍打死你地。講到灰

我老母：返大灣區住好呀

有外國勢力
有錢收
有死士
破壞哂d野
行私刑
打阿伯
我係中立

今晚一餐飯聽哂

覺得好多70年代嘅人係藍⋯⋯而老一輩俾迫害過係黃嘅多。80、90、00後普遍都係黃、深黃！70年代嘅人發生咩事？

唔係差好多姐
當64 比

Ｐ牌仔
深黃

支持多元成家

一個深黃 去中國都會當住支國人面屌支共
不過又好中意買東方 但又識屌TVB東方點不實法

一個就偽中立真淺藍 記得10點叫一叫都比佢屌話會搞到親戚無官做

好彩屋企話到事係黃色嘅人

連記者都話抵打 黑記
60年代香港出世咁愛共

全家黄
阿爸果邊全黄

我家情況都係咁

一黃一中立撚偏藍

一半一半 老母黃老豆藍

All yellow

tvb累人不淺

20幾嗰陣食正北上朝

屋企淺藍，成日暗示

本身藍 依家老豆深黃 老母淺黃

紅

4人家庭
1.被支那中共迫害依然支持共慘黨嘅on9老豆-紅

2.冇咩腦又自稱所謂嘅中立嘅傻9老母-藍

3.成日講一堆大道理既唔make sense又冇point
雖然支持反送中但又神奇地反對示威
=超級阻膠嘅濕9阿哥-藍

我-

點解而家仲講緊示威者有錢收

我都想帶佢出去 但佢世界剩返賭同返工
同佢講打乜都冇用最有用係講去馬會
我直情想佢比狗係街打佢一獲

我連未婚妻都中立
有時返到屋企聽得多真係好想死
好在我都算硬淨

深藍+深紅

係紅呀屌你老母
求大家屌我全家

仆街比錯正評，成班藍絲

好細個老母已經教識我乜野係港獨
佢唔支持，但都係深黃

花生友 +藍
成日睇直播話: 岩啦！拉曬班人啦 ~淨喺識搞事
唔用腦諗因由的豬

太過安穩同無受過教育容易比中共洗腦

老豆老母同樣係黃

一個五十尾，一個過六五

我用強權制壓左成家 黃

讚政府會比我屌出聲

鬼叫佢地找得少

我話唔俾家用

深黃冷氣軍師

我老母深紅 我好想佢中風死
btw佢對我好差

cls咁多藍

藍！
（P牌 比唔到負評）

反送中前已經全家深黃
老豆老母依家日日係屋企唱香港國歌同埋成日無啦啦大叫口號

全家藍到紫自己一個黃
有時都覺得好難頂
準備脫離中

恰p牌仔冇得投
屋企1黃1藍

藍既係老母大陸落黎
佢老豆經歷過文革被批鬥 驚撚左共慘黨甘願做順民 日撚日同d fd電話講我出去d野 大清算果陣比人篤灰我真係多得佢唔少

想搬出去住

Bloody red and prepare to live in mainland. Cant see them again later.

經過呢幾個月阿媽已經由無政見變咗深黃

唉 國泰

同感

藍到仆街 好想搬出去

係黃又點,都唔敢行出黎

可能真係咁⋯⋯其實宜家唸返，70年代嘅佢地係90年代係青年，佢地享受左香港嘅黃金時代，97回歸完全唔識反抗！70年代嘅人宜家係父母嘅，仔女即係十幾歲或二十幾歲！即係宜家嘅藍家長⋯⋯

blue object

真係有啲人比中共逼害都係藍
完全想唔通

p牌仔都好想投

極淺黃+中立

全家深黃除咗一個從冇表態

藍到冇撚得救
約法咗三章，屋企齊人唔講政治

咁我個花生友係話超,整多D火魔法呀嗎

知道泛民唔爭氣應該有進化成本土派既潛質

老豆深藍超級藍日日喺度講一帶一路

深藍同淺黃

全家深黃
晚晚食飯都係到屌啲狗

黃藍投票大約5050，我以為7藍3黃到

全家中立撚
又話暴徒
又話黑警
真.中立撚

如果係紅到肯返大陸嘅我respect

但一面撐警愛國一面係到驚用大陸野真係睇佢唔起

父母都黃

算係咁

我啲朋友個撚個老豆老母都藍

老母傻藍狂屌示威
講撚埋啲咩唔識分邊個岩定錯
打人就唔岩

老母藍 老豆黃

藍豬

P牌評唔好分~直接答
清一色黃

全家 全公司都藍到發黑日講夜講

我都唔撚講

老豆淺黃

老母深藍，無撚腦嗰隻(我呀嫲都係)
老母威水史：
811爆眼義士佢仲覺得係俾人tk
去咗第一次撐警集會，聲稱真心，但之後幾次都冇去，明啦
今日同我講「仲出去做咩人哋都知你哋(我哋)不滿啦」
覺得今日係我哋出手先跟住班狗先入老銅，但係事實係班狗一早喺老銅亂拉人
次次同佢拗兩句就係咁話遲下個世界係我哋㗎啦
覺得支那好好冇問題，仲話會考慮上去退休
以為Associate's degree係平時叫開嘅(bachelor's) degree

我忍得佢好辛苦呀

Auntie 收唔收契女 老竇深紅 我有時懷疑緊條友係咪支共派落黎

老母偽中立淺藍但好撚愛國（愛黨就有待商榷）
老豆黃
男朋友淺黃

一個紫，另一個自稱中立嘅藍

坦白講已經放棄咗說服佢哋不過佢哋至少都好憎林鄭嘅，算係仲有得救

我負皮左

深紅

老母深黃 老豆淺藍
幫老豆Download埋蘋果佢話冇時間睇

咁有趣？

乜野情況來

老母淺藍變深黃 日日睇連登
老豆深藍

一樣樣呀
之後藍c打人就話有前因後果

用左兩個月 diu到佢地變黃，
再加冇tvb, 同偷偷幫佢地hide晒 fb d藍page, 再follow黃page, 日子有功，大家努力

2黃1藍

全家黃色

點解愈黎愈多負皮

本身兩老都係藍 因為721我差少少賴嘢 佢哋追哂嗰晚直播 然後係咁屌鳩啲黑警
跟住老母又好生性咁自己搵片睇 咩蕭生 啤梨晚報嗰啲 唔知點解變撚咗焦土派
老豆就仲係淺藍 覺得好暴力呀 好⋯⋯呀咁 但係一講七二一佢就會開始屌黑警
結論：七二一黑警真係冇得兜 正常一個有良知嘅知道七二一發生咩事都會嬲到仆晒街 如果佢仲維護啲死黑警嘅話證明你同佢講乜都係哂鳩氣

深藍唔緊要 捉佢地投票

斯德哥爾摩症候群
比共慘黨強姦唔反抗 聽聽話話有飯食 中出完仲要謝主隆恩
通常藍絲都係咁L樣諗

老豆紅中意睇cctv啲洗腦片,唔撐警會叫我地早啲走
老母牆頭草花生友 會屌黑警 又會叫人唔好搞事
睇電視見人破壞/被打/黑警仆街都會大笑
真係睇唔透兩老

好彩屋企3個成年人都深黃
亂講野即駁嘴 開CCTVB睇我地就一直屌

兩老藍到發黑 作為犬二代可以點教化 真心求教
好彩我同啲細佬妹黃到入骨

藍到發黑

投比民賤聯點算

父母都藍到發紅

有日老母話佢個fd屋企日日嘈，3對1咁屌，點知原來係3黃1藍，有d真係冇樣睇

歧視P牌仔

Btw, 紅

藍到仆街

全家深黃 日日屌狗

恭喜你先 有黃嘅家庭
自反送中嘈過交
但唯有避重就輕

原本係黃 不過依家開始變左港豬 今日返到屋企比老母屌尻我話點解示威者要放氣油彈燒警車 話我地痴撚左線

藍到屌埋林鄭冇撚用 , 應該拉9晒所有人

啲藍c比人撚到變寵物咁
乖就有零食

老母中立 老豆黃

老母係鴕鳥
老竇係深藍，講多幾句都嘥氣🤦🏾‍♂️

全家深黃
本身69淺黃既媽咪見到612開始嬲嬲豬 之後黑警咁樣打後生 宜家我懷疑佢比我更黃

負評多過正評?? 咩事

老豆唔睇CCTVB
睇CCTV
近排好似播緊打飛機節目

老豆老母 藍撚到紅

2件冷感撚

咁就唔係黃啦

共產黨心腹

一黃一藍
兩個都睇落不可逆轉

全淺黃 但全部都冇出去 有時仲會潑冷水話一定會輸屌

一家四口每次都一齊發夢一齊撚狗屌政府藍絲

深藍 想搬出去

我老母連支持林鄭都講得出口問佢點解覺得好就答我政策好福利好，再問邊個政策佢又答唔出口，再問佢知唔知點解我要住劏房佢就唔出聲了

我以為藍嘅比例會多好多
點解屋企會深藍

好多，身邊好多人都係 ...

哇 藍c都唔會撐林鄭la

比多個中立自撚絲choice我ok?

老豆淺藍
阿媽淺黃

老豆深黃,老母港豬淺藍

全家都深黃到癲

睇嚟真係好多藍

置頂

1個藍，1個話自己中立咩都唔理

好多民調都係黃佔大多
但好多人屋企人都係藍 搞到好猶豫

睇黎真係要多啲文宣

母深黃父深藍

至14年起 我冇屋企人 只有同屋

父母都支持六四屠城

自己老豆老母同另一半老豆老母
全藍

全黃，齊齊遊行，但同時比佢地嘅和理非綁手綁腳

中立咪又係藍，根本就係胖虎恰大雄入面嘅小夫，胖虎搵唔到大雄就會恰小夫

請問一藍一黃應該點禁?

我估民調通常係電話
藍果啲可能唔多想理就cut線
所以先咁多黃

佢又會屌啲狗架喎 變左真。港豬

P牌俾唔到負皮，我老母淺藍，但至少私底下都仲可以理性傾幾句政治
扑街我老豆冇顏色純粹當打斗片咁睇戲屌

呢個point你哋平時點駁

藍
仲要係福建同鄉會班仆街
覺得自己既血好污糟

唔係掛 藍多過黃？

兩邊都唔幫既中立

阿媽係黃
阿爸係藍

阿爸死口唔認話自己係中立
但講嘅野永遠同藍冇分別
例如示威者搞亂香港
應該立蒙面法

阿媽聽到會駁
示威者因為政府錯先出街
戴口罩都犯法 不如話戴帽都犯法好唔好
然後阿爸唔夠講就會惱羞成怒
話自己中立唔係幫邊個
香港而家點收科之類
阿媽再駁
就話唔想同你嘈
阿媽話係你撩起先
就發脾氣話以後都唔出聲講政治
結果講完唔算數

老豆深黃
老母好怪 本身中立偏淺黃 點知呢排就愈黎愈藍 頭都大埋

落毒殺左你老豆佢！沒有一個藍是無辜的！

老豆老母都黃

我愛你地

三個月前由深藍轉深黃
全靠黑警助攻

我老豆老母唔只藍 直頭紅

阿爸黃 阿媽藍 兩邊都企得幾硬
同阿媽講極都冇用，佢講親都係普遍藍絲講開嘅說話，覺得示威搞亂香港，暴力，搞到人失業，破壞地方，又話林鄭只係傀儡，佢落咗台又要搵邊個上台。有時我或者阿爸係咁搵嘢駁佢時，佢會話唔想理，覺得好煩

搞笑嘅係，我阿爸話佢前幾日去伊館場外，同後生傾計時 畀人話個樣似藍絲，唔似係黃，唔知係咪因為佢個樣有啲似係會打人嘅藍絲廢中
佢成日鬧林鄭同共產黨，一直都留意開新聞，喺林鄭未選做特首時已經每次喺電視見到佢都鬧佢一穫，話佢成日睜眼又寒背，又話佢係八婆。
佢識得好多差唔多年紀嘅都係藍，有人問佢：「乜你唔係中國人咩」，然後佢就駁：「我係中國人啊，我個樣點睇都係中國人，但愛中國唔代表愛共產黨吖嘛？」
投

識有啲人以為自己父母係黃，點知原來只係敷衍下其實藍到仆街

Send俾你老豆
有經濟能力的話：過兩年送你去老人院幫黑警按摩
冇經濟能力的話：爸爸，要不要報名去幫警察按摩？

我屋企個件識屌共產黨, 但就極之痛恨示威, 所以都唔知應該點歸類. 不過依家我就當佢深藍同黑之間

每張圖都係用血同痛苦換返嚟

爹娘都係黃，阿娘有時仲激動過我

係咪關乎自己利益先會屌嗰種？

思想偏黃但又覺得強國勃起自己係中國人,唔會做任何形式抗爭,其實本質根本係功利主義者.

兩個都黃

仲係平行時空，唔睇新聞，唔會關心。。

老豆係共產黨受害者
但都係深藍到仆街
個腦唔知裝咩

Check佢WhatsApp, youtube啦

一半藍到黑
一半深黃
你可以想像到屋企嘅情況

呀！！！！死黑警！！！！
打爛依個家園！！！

差唔多全部都係深黃親戚都係添
次次食飯都鬧政府

我同我老婆係人地老豆老母，深黃
咁我仔女好正常都係深黃

老豆極深藍
老母覺得啲狗好仆街拉街坊打細路中年人都唔放過但又會話啲手足放火唔岩

黃到金，可惜太老，唔係可能上戰場，同黑警自爆。

我估會唔會係因為經歷過67暴動?
我覺得我老豆係因為咁而屌火魔法 (佢童年係67)

投唔到票,全家深黃

老老實實, 示威唔實際影響到我地個區既,
不過佢始終會擔心安危, 年紀大點夠人跑.

不過都係自撚絲個d人囉. 即係知道共產黨專權又仆街, 對大陸係傾向不信任
不過佢話佢老派喎, 唔鐘意d人破壞晒d野.
大約既睇法係「香港人點會夠共產黨鬥乜乜乜」個類失敗主義者囉, 有事就會移民走佬, 又或者啞忍.

我覺得中國人又或者香港人既上一代根本就係對社會不公既事係唔係都選擇啞忍, 先搞成香港今日咁既局面

舊移民支那人父母
日撚日煲華記正撚樣

求教點樣可以令深藍老母變黃

兩老藍到發黑
老母成日都係度講香港靠中國呀，一陣間cut水，連水都冇得你飲
之前仲話D警狗打得好(其實當時你個女都係度嗰度發緊夢)
極度冷血
啱啱仲叫我10月1留係屋企，聽佢D廢佬同事講話D示威者會燒地鐵站
P.S.由雨革嘈咗到依架，已放棄
希望有朝兩老可以受到共產鐵拳嘅滋味，嚟個切身嘅震撼教育

微黃又微藍咁

全家6個都黃

巴打 辛苦你啦

全家得我一個黃
老豆老母深藍都黑
細佬8歲都深藍
希望佢地有日出街食到tg

世界大戰都似

廢中廢老有名你叫
中年同老年最多藍絲
咪就係連登仔父母個range

兩個都係深藍廢老 已經冇計傾

TVB對佢地嘅影響真係好大
日日咁睇真係愈黎愈藍

個個深藍
講道理都冇用
日日淨係識睇cctvb

老豆 紅
老母 微黃
家姐 港豬
老母唔想我出去 老豆連10點叫口號 都要屌柒我

老母紅底 淨係會話打唔贏架 點夠中共鬥

老母藍到發光

老豆又藍又黃

最仆街個種牆頭草

不過好老實講, 深藍既人去最後就算充公晒佢d錢, 被人共產左又或者強姦, 都係選擇做順民, 寧願啞忍, 都唔諗自己原來可以反抗架. 根本就係失敗主義, 先會被人騎係頭上作威作福

老母深黃，日日夜夜屌中共、屌林鄭同屌黑警。老豆淺藍，但老母氣勢同口才好過老豆，老豆從來唔敢出聲。

但憎警察又未必係黃架
同樣藍絲又未必支持差佬
又觀察一段時間

可能係64後遺症，我有識嘅人都係咁

明哲保身嘅深黃 我滿足架嘞
之前日日同老母嘈交
69之後好少 同仇敵愾

一樣

根本就算聽日共產黨宣佈講廣東話係非法,
班深藍既人都係會選擇選擇委曲求全, 啞忍, 妥協, 屈服

投唔到
因為係紅

老豆深黃
老母由淺藍變黃

本身老母淺黃+極度和理非
7/1個陣睇live見義工衝入立法會就即刻開始屌人地暴力 所有冇不反對既遊行集會都唔俾我去 一聽到機場有禁制令就唔俾我去做交通測試（雖然我次次都會諗計仔偷偷地出）
呢排見到班狗愈黎愈痴線同成日睇細良先開始肯去下d冇不反對既遊行
但係佢安全意識極低 到今時今日都極度唔願意帶衫去變身 唔肯戴口罩 次次都話自己行得正企得正 唔洗驚俾狗拉

老豆就一直都深黃
我就黃到發黑

所以唔好睇對話會8比2就打晒飛機

全家淺黃
本人深黃

直接話你唔係中立
721黑幫
香港人打中共勢力
我冇收錢
跳樓死左好多個
破壞哂幫兇d野

全家得我一個黃

我屋企全家深黃
兩老就算行動不便
但捐款、捐物資
亦試過同藍屍廢老口角

兩老全力撐勇武
核爆都唔割
只有心痛前線

利申：自己係後排

全家連親戚都深黃 覺得好幸運

黃到講獨

冇全球化就只有共產化

屌有冇咁撚多藍屍

難過中六合彩

無屋企人應該點揀

老母 超級港豬 偏藍
老豆 藍底到 近乎紅底 出面次次有衝突 都瘋狂打999 問d狗點解仲唔搞掂出面個情況

老豆已經係走火入魔個隻

我諗都係啦
依家佢仲話唔比我出去囉

手足就係你屋企人
計埋我做你屋企人

好感動

真

我前世唔知做咗啲咩好事，父母都黄

一個深藍
老母就虛偽中立撚 屌

same...shame

成家藍得我一個黃仲要成個家族上年紀嘅全藍

.藍到發黑

但好容易同溫層 我朋友都全黃 所以一直唔明藍絲點諗

手動負皮
望住fd全家黃真係好葡萄

老母本身淺藍 成功洗佢腦變左深黃
老豆就深藍屌

我覺得後生仔女最慘係被迫同深藍家人一齊住
你話間屋夠大都可能好d, 如果細到無人有個d更慘
除非你自己抽到公屋, 否則如果要獨立生活又或者避屋企人, 就一定要預左出黎做租客比業主劏

籃

兩個深藍到變黑

老豆藍 啊媽黃

係豬

投唔到，P牌仔父母深藍

全家都黃
但係除咗我之外，阿哥家姐老竇老母都冇出過去一次
而家仲瘋狂唔俾我出去，話咩在心中 我印文宣又話我做埋啲無謂野 但係老竇老母睇片又追得好貼
上次夾硬出咗一次 又俾佢屌到開花，依家都唔知點撚算

有冇咁多藍呀....
會唔會係中立你地當作藍

老豆個邊屌鳩共產黨
老母唔理
家姐深黃

藍到仆街 係無撚腦個種藍絲

次次發夢都要鬼鬼鼠鼠

兩個家姐深黃

老母原本深藍，612之後個日就嚇9佢話唔生個孫比佢
之後隔幾日就約佢飲茶熏陶佢
日日大量文宣洗家庭WhatsApp group
而家變中黃，會屌黑警

老豆無撚得救，腦殘深藍，已被全家放棄

利申：如果我老豆有岀手，我第一個隊佢岀黎比大家獅鳥

成家都黃

全家藍撚到發黑
每日返到去好似跳咗去第二條世界線

兩老中立撚比我洗到深黃

全家藍到紫

黃到扑街，老豆老母日日唱肥媽有話兒，煩hi到

2黃
1藍

屋企有藍有深黃仲有去左平衡世界

佢今年幾歲?

SAME 老母係咪易教啲

我老母極深藍 老豆藍

講咗就係
我就係你兄弟

全家都黃了

好好彩全家都黃
我呀媽深黃到 之前食食吓飯收到風話樓下有藍絲搞事 呀媽叫我帶埋佢一齊落去幫手
愛死佢哋

我屋企一樣

佢哋都係擔心你
出完去
不論做前線、物資、哨兵、和理非
只要平安回家就得

老豆藍 但知大陸衰野

家姐淺黃
其他中立偏藍

成家都黃，老豆日日都想全中國人死晒，連香港人都係
攬炒最過境界
通常回佢 香港人 ＝/＝支那人

屌哪星
我老豆深紅

我都係!

成家藍到變紅，唔講以為佢係党員，然後自稱中立
每日開住党台係度發表偉論

雨傘個陣已經深黃

加多個選項：紅 啦
兩老係紅

調番轉 老豆淺黃
老母港豬淺藍

唔藍唔黃 港豬

藍，仲要係「精神中國人」，講大陸幾咁好，話大陸啲衰嘢唔會落嚟香港，話中國政府對香港人仲好過對大陸人

好黃 見到打狗成日叫好 重想D狗快D死

人口老化 廢老多數都係物質主義

Same here，全都係藍到變紅

黃到出汁

老豆每星期六日晚一定出去義載
捐錢捐物資不在話下

早兩個月前兩老仲出去上環執返手足棄左既頭盔
老母返到屋企仲一個一個咁縫返啲帽繩縫左幾十個頭盔

Proud

全家都黃 連親戚都係黃
覺得自己好幸福

全家都黃嗰種爽
係一齊屌支共、港共、黑警
嗰種爽係俾錫袋底更加爽

老母仲要一個星期捐一次星火
雖然都係幾百元

同你一樣
不過同老豆少聯絡廢撚事教化

老豆老母都深藍到發黑

我老母試過同我講「唔好同我講道理」

幫巴打整左個google sheet

哇 好詳細！
大家快啲投票

就咁睇呢個post藍多過黃

全家深紅

我老母係黃到支持前線任何行動，燒旗私了殺狗佢都支持，佢只會擔心手足冇包好自己，同埋怨唔夠和理非出嚟(佢有陪我出)

無中立揀？
其實老母家姐都好中立
成日問我 點解勇武要破壞地鐵
我都有同佢地解釋
甚至我家姐問我 有無覺得成件事變質
我都有解釋
佢地都明 唔反對 但又好似無表態自己係黃lo
次次遊行都叫我自己小心d
利申：佢地都係大陸過黎 我出世有記憶嘅時候已經係香港 01巴打 廣東話係我嘅語言！

全藍
屋企廢老瞓到發開口夢都想打死示威者
阿媽仲信自殺突然咁多係正常，仲信魔警仲係仁慈，已經冇針住你地
老豆今日見到水炮車噴水仲不知幾開心到叫，仲話班甲甴成班垃圾，返學又唔見你哋咁勤力
嘗試叫不過叫唔醒

藍到腦殘既啊媽
佢話自己叫做中立啊

老母深黃，有一齊遊過行
老豆比老母教化後淺藍變淺黃

Same here 真心想佢地返大灣區生活算啦

我屋企得兩個人
我深黃佢深藍

深黃同深藍點做夫妻

應該係淺藍

藍到發黑
話要拉撚曬班暴徒
日日搣文宣😞

全家深黃 五人有三人會一齊出去抗爭

真係好爽

黃到變橙 就黎變身勇武

冚家深黃 有日發完夢屋企有壽宴去酒樓食晚飯 一個一個咁嚟到 最後成台都係黑衫

老媽子係深黃仲要好有智慧個隻
至於所謂叫老豆係個廢人，祝佢早死早著，日日煙酒賭不離嘅垃圾廢佬。

如果我老母搣文宣一定唔比家用

除左我 全家深藍

遊行唔敢，咁罷買有冇做？罷工又咁唔敢？近幾次見到出嚟大部分都係後生仔，有啲甚至得中一二，然後醒起隔一兩條街啲所謂大人仲繼續行街買餸拍拖，真係要不斷提醒自己出嚟係為咗自己而唔係呢班垃圾free rider先可以心理平衡到

一深藍
一個可能就黎黃過我

屋企人深藍，响屋企嗰時EQ要好高，費撚事嘈，佢哋一日到黑睇住cctvb,係咁屌啲示威者，又話收左錢又話啲狗打得好

老豆老母黃

老豆口頭勇武實則好撚驚青

老母本身冇乜付出而且會話暴力唔啱 但俾我同呀哥屌醒咗
而家會付出少少 例如商場唱歌 俾錢我買嘢

呀哥同我深黃 和理非 發夢總係適可而止

親戚 老一輩80%藍20%黃 後生全黃 有FA有前線

其實大家有冇諗過點解咁多中年人都係藍？
我估其中一個原因係當年好多香港人靠大陸起廠搵到錢，又包二奶，對支那有感情。
第二係有腦都走左去外國，得返啲垃圾唔奶共生存唔到

以上只係我猜測，冇實際數據

紅底

利申 前線

成個家族12人得我一個黃

兩老都深藍
老母會避免同我傾呢啲
每日一句「洗唔洗煮你飯」
老豆？由722開始我無老豆了

紅

一藍一黃點算

扮中立嘅藍

呀爸和理非次次遊行都有出

呀媽係屋企幫我同家姐做天文台

全家都深黃

全家都藍 仲係成日覺得示威者搞事, 又話"今日去邊度玩?" 講左好多次無人會願意用條命去玩, 嘈左幾次交而家都唔係屋企講呢D話題了

老一輩由細到大都係為咗搵食而去阿諛奉承

養成奴隸心態

又 知識水平普遍地低

以為學歷高自己幾班嘅政府高官講嘅都係啱

而且欠缺批判思考

所以信奉教條主義：打人就係唔啱 警察做嘢一定有佢理由

加上華人果種尊敬師長嘅意識形態

總係覺得示威者係年輕人 年輕人就係冇閱歷 唔識世界 身在福中不知福

全藍班

我啲反共意識唔多唔少都係由深黃老豆陪養出黎

全家紅加藍變紫 得我一個黃 真係慘撚過食屎 奈何仲讀緊書 淨係可以忍 好撚辛苦

我媽睇一節cctvb晚間新聞就中
1,4,5,6,7
+ 煽動學生
+ 泛民議員

因為而家係佢地收成期
特別食住改革開放起家果班
個社會變成點根本唔重要
最緊要唔好影響到佢搵食

老母又紅又藍到扑街
老豆淺淺黃到就冇色
因經被老母滅聲日日洗腦越黎越淡
細佬比老母養到變港豬

好辛苦
成日想象可以係屋企大大聲屌政府講政治嘅畫面係點
自己屋企就係成個共產黨咁

連討論空間都冇。。。
完全冇仼何思想思考上嘅交流
表面和諧融洽假象維持家庭

我父母都係
都要扮中立

本身試過駁一個人1000一日 由69至今大大小小活動加埋幾多錢
美國佬有投放咁多錢就直接用錢黎對付中國啦
佢就改口話淨係前排收 後排被煽動

好撚多上左年紀+冇乜點讀書嘅都係藍，身邊啲同事就係例子
只係啲撐黑警大會唔出黎
如果佢哋肯出黎，個數量實好多下

屋企無腦廢藍

一黃 一藍。點算 懷疑人生 。 加上P 無得禁

搭單屌醒埋我果個
琴晚同佢傾好聲好氣撚左3粒鐘 都仲係堅持懶係中立淺藍
心好撚累

你講中咗
深藍老豆就係咁諗

佢哋唔係咁諗
佢哋覺得中國對香港好好
就算中國衰都係以前嘅事
總之宜家好好啦 穩定 有飯食 有嘢做 咪夠囉

老豆老母係藍加紅
有咩講唔過就一句得過嚟我養你大
已放棄

全中
加埋見過所謂以前好窮
依家有得食有得住 間唔中有得去旅行仔
已經覺得非常幸福
做任何野影響到現狀都唔好

爸爸反警但偏紅，媽媽係藍
細妹同陣線，阿哥就唔清唔楚
羨慕黃絲家

今日啱啱就到一模一樣嘅嘢
話前線全部一定有錢收
嬲到仆街

聽到

全家深黃
老豆老母日日都鬧死黑警

全家深藍老豆老母低學歷 典型港豬廢老思想 已放棄

我同你一模一樣

+冇中國就冇香港
+冇旅遊業香港玩完

次次解釋完正常兩日又發作

老母無文化無學識無腦無道理無得救
但仲要無自知之明以為自己好醒好叻
下下都認為自己岩曬知好多嘢一言堂
無知可怕，但無知自大仲屌返你轉頭仲恐佈
非常歡迎任何人屌我老母

不過好彩本人完全反面學習成長
仲識得批判思考自我檢討

交換屌啦我哋

全家深黃
出得嘅都會一齊出
老豆老母連豬連狗腦魔pepe全部認得晒

老豆好鐘意睇抗日飛機片
但又知共產黨扑街黎，可能有啲革命軍事個類情感
因為文革窮到偷渡黎香港打併
識屌警察黨鐵但又好花生友睇戲feel

真心睇唔透

全家深黃，好幸福

唔想俾家用屋企個蛀米深藍白痴了...

老母藍 幫佢裝左蘋果動都造化唔太到

老豆極廢深藍 藍到發黑 冇得救
就黎想劈佢

佢一早比左錢買蘋果睇 結果日日睇tvb 我叫佢唔好睇又話無新聞睇 都唔知比錢肥佬黎做咩 mindfked

聽到佢地又係到話示威者心都煩埋
唔好理佢地反正佢地講幾句都影響唔到咩
我地用行動證明終有一日香港會光復

巴打你仲有好多手足支持

老豆深藍 老母深黃(左膠) 細佬深黃(支持殺狗)

點樣可以block晒youtube d垃圾channel？老母越睇就越多藍絲嘢出嚟

暫時睇
45% 黃 ： 55%藍

Chrome可以裝video blocker extension
電話就好似冇 唯有dislike等佢出少啲

老豆淺藍
老母深藍

老豆老母同輩親戚全深藍
我呢代除左個做警賊既表姐
全黃

呢期無咩事唔會埋枱食飯
因為上一代藍撚到on9
完全表現世代之爭

youtube原來威力好大，老母同我講大陸匯豐炒左高層因為過錢比人買野又話黃之峰係越南人 後尾我同佢講話呢d唔係比你睇架，係比大陸人打飛機架，夠膽咪係香港傳媒講囉實告到你上庭，後尾又真係聽我講，而家幫佢裝左now同明報算

我5年前就已經停左
係咁意代交水電煤算

岩呀
好多老野朋友唔多所以睇youtube多過fb

藍呀！走撚咗差唔多兩個月啦！

不要再說了.jpg

頂住呀 有咩事上嚟搵人幫手啦！

老豆淺黃
老母淺藍
我同細佬深黃
身邊朋友全撚部清一色深黃

全家連埋外母一家都深黃

都幾似我老母講d野
係咁講中共好強大好狡滑唔夠佢地鬥
未打過又點知唔夠打呢

好多人將自己 = 國家 ， 國家 = 政府
政府被鬧 = 自己被鬧
政府做錯野 = 唔想承認

10月1 注意事項P仔幫推

同埋上左年紀既人, 對事物既睇法好容易變得更加頑固, 根本唔會聽後生一輩講, 佢理得你.

而且我覺得控制欲同權力欲越強的人, 一樣係唔聽人講.

喂喂巴打 我老母都係
有次我叫佢咪撚淨係睇tvb
佢話佢77, 99都有睇
但覺得佢哋好偏頗
幫示威人士講說話
tvb就中立